721行動反思

其實應該見好就收，打游擊快閃，好似支聯辦咁。係上環好似拖耐左，用自己身體去換取敵人過份使用武力唔值得，唔係次次都少咁幾個好唔抵。